18區各自成立一隊快閃隊有冇得諗?

好處
1.手足們唔洗不停轉場，保留體力
2.名隊隨時on call，即set完路障即走
3.邊區有狗/多狗可以搵其他區手足接力
4.避免同狗對侍，冇咁易被人拉

我宣布，《關愛狗隻行動》正式啟動

借個位黎

家下黑警放內鬼，同區食消夜好容易被鎖定
中招機會好大。

所以要所有team同時一齊做，邊到有機會就快閃，最好配合埋真和理非遊行，盡量分散咁消耗班狗